確診人士會唔會偷偷地叫雞而唔申報？

只係話自己去按正骨

早就知有
之前尖沙咀發x大廈完全封鎖消息
班支那人係香港彈出彈入
中左招都無人知